番工既你點解決飯氣攻心

好驚比老闆見到恰眼訓

入廁所訓

唔食飯

番屋企訓

請假返屋企訓

認真

食麵

係老細面前訓

食飽睡一睡，_ _ _ _ _。

認真 帶飯既話食完會有時間剩
我會訓陣晏教

食少d
食快d 再恰一恰

認真答 食少d/慢d

出office行下

認真答 唔好食太飽 7成差唔多

喺個肚開個窿放氣

聊下隔離條友講野

skip左餐lunch佢
成個鐘拎黎訓

唔好食咁飽，最多晏啲再食零食

同老細一齊訓

認真答你
食糖, 香口膠,出panrty沖咖啡飲, 搵隔離吹陣水, 入廁所洗臉

呢樣真
次次叫多飯返到去就算本身幾夠訓都一定釣魚

食快d訓

agger

早啲食完返去訓

係